生左痱滋成個月而家先唔痛

但係係仲有條疤痕係度係咩事好不安

我又係成個月先好番個啲fd黎

但係我未試過咁耐，呢一粒生緊果時都幾大粒，而且好痛，但而家好返唔痛就有條類似疤痕既野，用條脷頂埋去係有條野咁

成個月先好既有機會生癌

就係知先不安

Same
利申依家已經又出緊

聽日決定去睇街症

我醫院排期詳細檢查要十一月
由中五等到yr1 唉

巴打咁後生

就係咁先有問題 我身邊啲fd根本唔洗擔心醫藥費呢啲 個個好健康又捱到夜

我身體都好差 ，自從去完台灣交流團就係咁

呢個係咪傷口未埋口炸

飲下木瓜雪耳糖水啦

我生向脷底 一排四粒另一邊兩粒
一星期輕三磅 人生已完乜都唔想食

咁多脷苔巴打好唔掂喎

狂生痱滋 飲食習慣要執一執wo...
食少d熱氣野 多食生果同飲水

一生痱滋試下連啪兩三個奇異果 個人覺得效果唔錯 通常好快謝